(Whatsapp) 想搵返個紅顏知己

得閒聽下佢廢ＵＰ，得閒聽下我廢ＵＰ

互相支持下，得閒食下飯

有意pm

講咁多又咪想呃系屌

你可唔可以講得好聽Ｄ

pm

紅顏知己=得閒出黎扑下傾下=sp
想要塊專屬免費閪

紅顔知己